屯門聽日要人

屯門 223活動

反對仁愛診所擬為肺炎指定診所遊行
日期：2020年2月23日（星期日）
集合地點及遊行路線：
新墟青賢花園（康麗花園旁）經鄉事會路及青山公路至屯利街華都花園外（仁愛診所旁）
時間：早上11點出發

*已取得不反對通知書*
———————————-
光復屯公
日期: 2020年2月23日 (星期日)
集合地點/時間： 1430 屯門公園
驅絕嫖娼 還我安靜屯公
冇申請不反

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

推

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題